Resident Evil 2 : MTR

Leno: Son of a Bitch!

Leon 到港鐵上班的第一天

係咁兒都加隻屍上去